[JJ插沙求教]geotech計數唔識做

You are required to determine the surface settlement (in mm, 1 d.p.) of the centre of a rectangular foundation of dimensions 4m wide by 7m long

where the stress applied to the foundation is 30kPa. The foundation rests on a 8m thick layer of compressible clay of one-dimensional drained stiffness 6.5MPa

which is constant with depth, and which is underlain by stiff rock. Use a single layer of clay in your calculation.

有冇巴打識做 可以既話show埋steps
online quiz黎 計極個ans都唔岩 得返幾次attempt

留名

屌你陳生又走堂

陳生做完未呀陳生

有冇巴打識做
求教

個答案係咩

放低telegram 睇下幫唔幫到你

username: fd1565dasd

岩唔岩

sor呀巴打 我自己手痕試多次 d數字又唔同左
想問下你個I1同I2點得出黎
同埋"miu"=0.3又係咩黎

有張圖睇既

係咪有個表對返d數
可唔可以畀個名我等我自己做一次

Year1?

答 1.7mm (by others)

攪掂

You are required to determine the surface settlement (in mm, 1 d.p.) of the centre of a rectangular foundation of dimensions 5m wide by 7m long

where the stress applied to the foundation is 36kPa. The foundation rests on a 7m thick layer of compressible clay of one-dimensional drained stiffness 6.2MPa

which is constant with depth, and which is underlain by stiff rock. Use a single layer of clay in your calculation.

而家條題目變左咁樣

自己試下計一次啦，記得要乘4，因為拆左4個細既方形

但係點解你上面係65000既
唔係應該6.5x10^6咩
如果6.5x10^6計出黎個數又好似太細

用kPa計